破中共監控微博文宣方法

係內地開post 同留言都會比中共過濾做唔到宣傳
細佬我試左個方法係佢無得過濾
就係係d網紅開live 果時講
一黎有大量收視
二黎又破左佢篩選
唔知呢個方法用到幾耐
唯一係衰用唔到圖

推

818

學佢哋喺蘋果live洗板

無錯
佢地應該未有能力監控live

推 呢個妙

好！

求推求推! 香港人可以試下「節奏抗爭」noise making protest!

[推膠招]全民係屋企都可以示威:Noise-Making抗爭法

仲可以玩埋彈幕

不推由佢沈
諗方法比文宣部知
唔好比太多人知

要用逆反面宣傳。即係乜？

例 1 : 中華民族最危險的時候，美帝國主義佔手香港的時候，劉鶴竟然買大豆 !!!! 憤 !!!

例2 : 港狗的五大訴求竟然要求成立獨立調查委員會，獨立說嘴邊！

班蝗好難明你講咩
貿易戰咩事都未知

簡單易明 不要政治 要經濟
政治立場佢地一致支持政府
經濟就未必了
例：

豬肉白菜價格又升了三成
你的車子要強制換嗎？
樂伽公寓爆了
沒工開了

目的係要佢地轉移焦點去屌政府

有料支持！

仲有水災

對

切入點要準確

想反攻上去 呢點係最容易

但好多巴打捉錯用神 花左好多力去政治

612 721 811